其實係唔係所有男人都只會睇樣揀女朋友

唔鍾意就唔鍾意啦，仲做咁多曖昧嘢

女人都唔會鍾意劇毒，冇自信，講野1999過自己，一啲氣勢都冇嘅男人

做樓做邊行？

唔係 仲要睇身材

係

追女同叫雞一樣，靚就得，試過唔o岩咪換

揀老婆就唔同

咁又唔好攞個咁極端例子
正常人一個又點睇

不嬲女人冇男人咁睇樣
就算睇都唔會大大聲講出嚟
因為呢個社會唔准

睇樣揀女傾計
性格差嘅女勁嘅話會拍拖之後先原形畢露

未一齊已經show到性格差唔方好得去邊

係

睇性格既

唔係
睇我ex揀返佢個ex就知

利申 內外兼備

邊個負評我

咁如果對佢有feel，會唔會因爲個樣而卻步

女人咪又係淨係睇身高揀男朋友

有錢就不成問題

外表順眼已經可以
內在美先係最重要

唔係所有 睇你好唔好彩